Adblock Youtube 係咪廢左？

依家一開chrome睇youtube就彈error 要等幾秒
有冇人情況一樣？

用開ublock origin冇問題

喂brian

唔該ching
完美解決

俾錢買 premium?